[整合] 黃埔假領養 真賣病貓黑心大仆街

希望大家唔好因為買貓就屌咗先，一班苦主都認自己係太衝動帶咗貓B返屋企。
不過一班苦主係真係相信「原貓主」因為家庭問題所以需要轉讓，而佢只係養咗一星期至兩星期的前提下願意幫補。雖然苦主係太衝動比人呃咗，但唔代表賣病貓同利用大家嘅同情心嚟呃人嘅就啱。

事緣：
有新手貓奴養咗隻2個月大嘅貓B 帶咗返屋企幾日就出現食量降低 活動量降低 睡眠時間增加等問題，去睇醫生後確診係貓瘟，而最後貓B係去咗彩虹橋。

當樓主覆PO嘅時候，有唔同有類似經歷嘅人開始相認，發現自己隻貓都係來自同一個「原主人」。大家拎貓B返去時都係比個「原主人」用同一個故事呃：

從FB不同谷見到有人post貓相招人領養(已經有人證實呢啲係收錢幫人出Post)，又或者WhatsApp/tg見到人fwd個cap圖。上面簡單寫有咩貓，多數係兩個月大，同埋有興趣可whatsapp一個電話號碼。

在WhatsApp 聯絡「女貓主」(唔同事主可能唔同電話號碼)後，佢表示自己新手養咗兩隻貓B，但因為小朋友對貓毛敏感，唔可以繼續養，所以需要轉讓。

約好時間後，「女貓主」會表示會由佢先生即「男貓主」接人上屋企睇貓 。

當見到面後男人就會開始純熟地演繹劇本，話佢哋都係第一次養貓，喺元朗／大埔貓舍買咗兩隻陪2個小朋友，但養咗幾日發現小朋友對貓毛嚴重過敏，為咗小朋友健康著想，屋企唔再養得，又會話佢哋全家都好唔捨得等等。博取上去睇貓苦主嘅同情心。

「男貓主」話自己每隻$7000-$9000(根據唔同品種而定)從本地貓場買，養咗半個月而家只好以$4900/$5900轉讓貓B，亦會提供基本用品，例如床仔、食物兜、玩具、袋等比苦主。同時亦會表示同一日已約好幾組人上屋企睇貓。

當苦主決定接貓後，「男貓主」會提供Payme或轉數快收款，當然有部分苦主會用現金。當交易完成後「男貓主」就會即場打電話俾「女貓主」核實。

根據十幾位苦主證供，當中係無人見過「女貓主」真人，只有一位同佢通過電話。因此合理懷疑「男貓主」喺主謀，電話嗰啲只係合謀，我哋都唔肯定兩位係咪夫妻關係。

整合後我哋發現呢個黑心男人7月頭起碼出咗至少七至八隻貓，當中有兩三隻有貓瘟，包括上面link嘅樓主已經上彩虹橋嘅貓B。其餘比較幸運嘅貓B都係會有貓癬、耳蝨、營養不良、肺炎、眼感染等等不同病癥。當接了貓B再聯絡「女貓主」時多數都唔會再有任何回覆。

中途其中一位苦主以貓病得太嚴重要退錢為理由要求「女貓主」現身，但對方會以要湊小朋友，先生要返工為由搵個「工人」退錢同退貓。最後報咗狗先逼到個聲稱返咗工嘅「男主人」落樓。

狗表示因為今次喺第一次收到關於呢單案嘅報案，所以宜家手上只有一個報案編號，而其他醫療費用同貓貓病死嘅索償，需要從民事追討。「男主人」資料可以以報案編號去申請。

狗在場嘅時候，「男貓主」聲稱會接受退病貓同如果已死嘅貓會都會退款。但當上面link嘅樓主搵「男貓主」賠償時對方反口。仲表示一群苦主逼佢現身係做得太多同搞場大龍鳳時，我哋決定必須要公開所有現時掌握嘅所有資料。令更多苦主可以現身同阻止有更多貓B受罪。 同時亦希望咁多苦主可以聯絡我哋。

男貓主
柯xx

女貓主（到底有無呢個人係謎）

地址：紅磡民泰街26號 遠榮樓4樓／7樓

聽聞柯生你有mon po 快d嚟打聲招呼啦

另外：如果search 「英短 領養 兩個月」會搵到呢啲(之前大家冇諗過會有咁多sources同出現咁多次，當然我都認唔夠小心，另唯有提醒後人留意，另外，我自己係喺其他social media見人哋fwd知道的，都順便提一提呢啲唔好亂fwd了)

最後希望各位嘅主子都可以健健康康

貓貓好慘 推到佢仆街

推到佢仆街
貓貓

推

啲貓真係好可憐

Push

呢啲冚家剷 會有報應

賤人 對動物咁衰嘅人都唔荒係啲咩好人

屌 d貓咁得意點解要咁對佢地

名種好靚
靚過野種唐貓多多聲

賤人
好慘啊d貓貓😢

推死呢D仆街

推，麻煩晒你整合再出Po

我知道近排勁多貓B中貓瘟，無良繁殖同販賣動物嗰啲仆街一定會死全家！

條冚家剷仲要反口唔賠俾上個po個樓主

如果你又遇上同一個劇本希望你上一上水
越多人越有機會收佢皮

幫推
屌佢老母

話明領養 叫你比錢你又比

唔使再無限屌同一個pt，已經講咗我哋承認衰衝動草率先中伏了

最重要係我哋想引起更多人唔好再中伏，同令呢啲騙子收皮

人哋頭個段咪講咗 你唔識字？

咁快D衰衝動比住十雞我洗下先
見女衰狗衝就真

人哋第一段紅字講咗囉

費時同啲無聊人拗

多謝幫推

繼續幫推

push

估計條賤精食過翻尋味會再出動

如果唔想更多人貓受害受苦，請令多啲人知道件事吧

如果已經帶咗貓B返去
第一時間帶佢去獸醫度檢查，驗貓瘟，驗腹膜炎

及早發現，都仲有機會醫好貓貓

乜開工開到咁夜呀？
幫手推多幾下post ok?

貓都關五毛事，五毛同無良動物販一齊死全家啦

大仆街

推！利用貓貓生命來謀取私利不得好死

真係好撚多傻仔
搞到勁多賣貓撚借「領養」個名搵食，因為總有傻仔落搭

幼貓患以上疾病 係必死
佢哋有心揀末期貓賣
因為正當渠道賣唔出
假領養賺錢 真貓場

有朋友都係苦主 可以點聯絡你？

dls 你真傻定假膠呀

最憎呢d死仆街

推，正一死仆街

推到佢仆街

見人pro pic係靚女就衝晒血咋掛？

苦主可以點聯絡？

推到屙生肚痾

Diu

我都係苦主之一
我tg:

可以留TG

請留TG

利用人同情心正仆街，幫推

推dllm

咪喺'
正正常常去寵物店買, 真係未遇過呢啲事
有好多都做咗10年八年有一定年份有乜嘢事都有得追究

第一次見到fb post, 呢啲我通常都飛過，個po 講啲野太似賣貓

中左伏點解唔可以比人屌多幾次
隻貓死左喎 比人屌吓咪當警惕吓之後嘅人

而家係中咗伏嘅人企出嚟想警剔更多人
越多人屌完又屌屌完又屌，就越少受害人夠膽俾人知中咗伏

就越多人之後有機會瀨嘢

你呢啲撚樣真係唔識字
一㩒入去睇你啲post
嘩10月仲有坐狗鐵

咁如果我哋因為身受其害，企出嚟想少d人少d貓繼續受害，係咪都因為中咗伏就只值得被屌？

唔係想要人讚，只係想多啲人知道有個仆街咁樣扼人

如果你覺得啲人比人屌幾句會唔想出黎
咁佢地索性唔好出黎啦 比人屌幾句會重要過隻貓
面對自己犯錯後果嘅勇氣都冇都冇
你地個state係犯完錯出左事 然後做緊補救

推
條撚屌死全家

咁好簡單姐 你等多幾日 等啲受害人出晒黎啦
然後一次過屌咪得
佢地企晒出黎咁點屌都唔會再影響到佢地企出黎嘅慾望啦

年中有幾多人寵物店買完有問題呀
Blame the victim係jm9

已經報左一次狗，但個男人仲好串咁話咁會驚，宜家有差唔多有三十個事主

明知有病都扮晒轉養咁賣貓真係大仆街

其實係香港太冇規管所以令太多人渣覺得有利可圖，加上個社會普遍唔care動物權益，變咗多數動物BB其實買番去都有病
呢單野試過搵當區區議員(民主黨老seafood)都反應冷淡

而今次呢個加倍仆街係佢仲要作大龍鳳扼人，明買明賣都叫你情我願

不過其實佢比其他賤人衰多幾條罪，如果想入佢罪，需要更多苦主企出嚟

我女朋友係88db見到有個一模一樣對話嘅人，不停會有人開新ac，賣完一次貓就唔用，再開新

價錢丶電話丶甚至地點都有機會轉，但劇本都係差唔多

另外聽講條友都有賣狗，有冇人個劇本又係咁？

正一仆街黎 賣病貓死全家

英短不嬲多人鐘意

其實可唔可以同個賣家一齊去?

之前有班人用一樣嘅對白係賣狗..
好似都係約黄埔睇,買咗又係好多有腸炎狗瘟
我諗都係同一班

如果係正式繁殖者係可以提出呢個要求，但呢個人渣會反面或者失蹤

請問有冇更多資料呀？
似乎夠料做瓜佢

i mean交收既時候順便一齊去睇下.
買賣家一齊比錢, 平均d
check到有問題就唔買
無問題咪買, 都幾合理

你嘅建議都有道理

如果行得正 企得正，就願意咁做

另外都想提大家保持高度疑心，呢個係我哋苦主最主要反省嘅位

例如間屋其實冇乜小朋友雜物同個人用品，仲有條友唔識分男女等等

想提出嚟俾多啲人留意細節

我哋發現呢個Ruby Chan老是常出現

係呀, 其實我無養小動物, 有時又唔想去d pet store買
但見網上好多人都中過伏,先係到咁諗點解唔可以一齊去check再交收
個賣家講到天花龍鳳都好都係得佢講,始終有醫生check過都係好d
就好似你賣2手rolex錶, 好多人都會驚買中假野而要求去錶行check交買
個錢由個買家比囉
但其實係咪貓狗交收既時候用呢招係咪唔work 所以d人先無諗過?
一直都覺得奇怪, 因為如果以後我自己買, 我一定要求咁樣做,如果對方唔肯我唔會比錢!
大家試下同個賣家deal, 去醫生到check過, 無事就交收!

其實你呢個心態好正確，教育到多啲人都aware就唔使咁多賤人搵食

血的教訓😢

我朋友睇完個post係苦主之一
佢無連登account幫佢問
請問你地有冇聯絡方法？

痴線

貓b係隻隻都得意 大個咗就係睇主人有無心去打理
見過幾萬蚊買翻嚟既名種貓因為主人除咗三餐同睇醫生之外無乜理 跟住變得好醜+唔靚

啱啱隔離post出領養嗰八隻唐貓雖然應該係癡肥
但係都靚過唔少名種成貓

呢班賣貓撚成日上連登開POST叫人買貓唔好領養

TG： @ibelieveinkarma

請準備cap圖🙏🏻

要幾可悲幾低賤先要利用有病嘅小動物做賺錢工具

救命好肥

個仆街冚家剷又賣貓喇，見一次追擊一次

乜有賣貓係唔仆街有良心？

其實依家領養同買貓都好多有病係身
特別係細貓如果貓瘟由病發到死亡可以係五日內嘅事
接貓番企點都好都要隔離左先 用試紙驗左有無病毒先

我自己都接左幾隻中左貓瘟嘅貓仔救
Bb嘅話頭一兩日病發就落血清都仲有把握
救得番機會都大

一要收錢根本就冇資格稱為領養
根本就係賣

呢D PK、最好全身癱瘓，放十幾年等死！

身邊有朋友做咗苦主
上星期先啱啱買返來，隻貓好可愛，前兩日朋友話佢發貓瘟，今日就咁啱睇到呢個post，share比佢睇，佢話就係柯生賣貓比佢

推呀！點解咁少人睇到！

Ig見到

佢又係db88扮領養啦,,,,pk...

雖然唔知邊間
不過我尋日係獸醫診所都遇到有個家庭係寵物店買咗兩隻布偶 其中一隻係病貓……
然後今日係診所到聽到話個個家庭決定唔再醫隻貓 打算拎返去寵物店

我咩都做唔到 好想試下聯絡佢地不如我繼續養落去 但咁樣做嘅話又變相個間寵物店輕鬆賺錢……
想問下如果日後再遇到咁嘅情況我應該要點做先可以唔比依啲無良breeder得益嘅情況下又可以令隻貓好過啲

呢幾日又有苦主出現，又有貓B中貓瘟或者好虛弱
又係時候再推Po

非常建議病貓主去報popo，如果條仆街block9咗你，可以問我拎之前個報案編號
唯有多人出嚟先有多少少機會制裁個人渣

Push到有人幫推

個仆街食屎過世

賤埋啲黑心錢唔夠全家醫病

仲未上返水面

賺

苦主之一
可唔可以聯絡我

頂 琴日我隻貓囡就係咁走咗

都係果個男人呀

買前冇做功課，已中伏

(事發經過)

Day1
我就去左「香港及寵物品一二手區」睇嘅，之後pm左個女人，個女人就話俾佢家姐電話我。
最後就去咗黃埔A出口同戴眼鏡嘅男人交收隻貓，之後睇過隻貓見到啲貓有眼屎，跟住個男人就話啲貓通常有眼屎，然後屋企人就好衝動就買咗啦。
健康保證期，杜蟲，杜虱 ，疫苗乜都冇包，剩係得隻貓6800，飛機籠同貓砂盤同鏟。
然後個男人話隻貓係食飽野先攞出嚟嘅，ok甘當日就十點幾左右接咗佢返屋企啦，夜晚食宵夜嘅時候貓仔都係咁望住，懷疑BB夜晚真係未食過嘢然後同我交收，BB夜晚都精靈嘅，但係唔知係咪打咗啲咩興奮劑令佢好活潑。

Day2
跟住第一日朝頭早七點就俾咗雞柳佢食啦，好似佢上一手主人咁講嘅指引俾佢食，但係佢一d雞柳都吾食淨係飲水，屎尿正常。
跟住就即刻同佢去睇美孚個間嘅獸醫，話佢只係轉環境唔適應，所以先唔食嘢姐。咁醫生就開咗啲濕糧罐頭我哋照餵佢食，之後都冇乜問題

Day3
然後朝頭早即刻見到貓BB冇精神加上唔肯食嘢，但屎尿都係正常嘅，下午就即刻的左佢去睇美孚間嘅獸醫，發現佢發燒，打咗抗生素針，皮下水同埋消炎止痛針。
我地下午5點鐘去到 ，姑娘叫我夜晚7:30來接返佢，話要日間留院喎(其實留得兩個鐘都收我$250留院費 ，之後睇症嘅時候覺得醫生都唔係好得，BB大便健康，居然同我地講懷疑佢有腹膜炎？(上網睇過腹膜炎會屙嘔，吾知係咪)。

甘夜晚接反BB都冇精神。之後就轉左另一隻高營養嘅濕糧罐頭餵佢食，用針筒為濕糧俾佢食佢都唔係好鐘意。

Day4
之後見到情況一日比一日差，美孚個間就係咁叫我哋日間留院，之後覺得美孚嗰間唔係好對路，轉左去荔枝角嗰間。呢個時候BB就退左燒啦，都係冇精神成日瞓，但係就開始屙。
去至荔枝角嗰間，醫生一照就見到BB耳仔同埋肚仔有貓癬，腸病毒就陰性。
但係點解之前我睇咗美孚個間唔知BB生貓癬呢？
所以醫生開到好多隻藥俾我哋，有營養奶粉同埋，眼藥水etc。
一比隻奶粉比BB食佢就好鐘意，唔會抗拒。
但係上一手買家同我講佢自己可以食雞柳同乾糧，戒哂奶，點知發現原來BB仲未戒奶，仲係要餵。

我係fb上面買的，個買家都好蠱惑，我出現左問題WhatsApp返佢，佢係完全唔覆機，吾聽電話，而且佢唔止fb一個渠道有賣的，仲有28pet的，因為都係用返同一隻貓貓嘅相同電話所以好肯定係同一個人。一樣lsping04@yahoo.com.hk電郵
Fb:Wing Wong ,Joe Wong

但係交收嗰啲男人係次次都唔同㗎，因為我有另一個苦主，見到我出post佢即刻聯絡咗我。當日我去交收嗰個男人係戴眼鏡斯斯文文大約30至40歲，然後另一個苦主話佢見嗰個係冇戴眼鏡。
遇到呢啲低清相，又係叫黃埔附近交收真係要小心，因為我WhatsApp鬧咗佢之後，佢即刻咩post都del哂。然後另一位苦主質問佢都唔覆wts。我係其他貓貓谷到post呢啲又俾人del哂post了😔

好彩我bb冇中貓瘟，但係營養不良、貓癬、耳虱、感冒發、腸胃不適樣樣齊🙂，有咩方法可以搞到條人渣仆街冚家剷？
我同佢講返呢啲問題即刻唔覆機、仲block左我。

完全一樣

依加貓貓點呀？我個隻依加就好反了

近排死咗幾隻貓B，有貓主帶埋幾個朋友，搵人扮買貓引佢出現再報警，先迫到佢退貓錢

綜合近排苦主資料，一共有三個男人，懷疑兩兄弟姓柯，仲有一個紋身肥仔